【Bazi Research】行梗衰運都用到嘅：八字偏財運無賴法

由於仲爭幾個月啲衰運先過晒，咁話晒都算半個 Software Engineer (廢港IT狗)，咁我就諗吓有啲咩 hacky 啲嘅辦法可以短暫對付仆街流年氣，又俾我 summarize 到出嚟

𠵱個方法係用咗本派最重要嘅氣法，類似擇日，不過日子都唔夠用，我哋係擇流時流分

開𠵱個網：

先搵咗你個「日主」出嚟，日主即係你八字嘅日柱天干，跟住我哋嚟個對表法：

日主在甲，偏財為戊，吉時為：
戊日癸時己分

日主在乙，偏財為己，吉時為：
己日甲時庚分

日主在丙，偏財為庚，吉時為：
庚日乙時辛分

日主在丁，偏財為辛，吉時為：
辛日丙時壬分

日主在戊，偏財為壬，吉時為：
壬日丁時癸分

日主在己，偏財為癸，吉時為：
癸日戊時甲分

日主在庚，偏財為甲，吉時為：
甲日己時乙分

日主在辛，偏財為乙，吉時為：
乙日庚時丙分

日主在壬，偏財為丙，吉時為：
丙日辛時丁分

日主在癸，偏財為丁，吉時為：
丁日壬時戊分

但係由於要搵出流日嘅天干，建議可以用支那百度嘅 desktop 版，再 search 「農曆」，咁佢就有個顯示到天干地支嘅日曆俾你慢慢 click

至於流時同流分就要識少少「五鼠遁」，篤手指篤出嚟，或者試吓用上面個網慢慢搵。

咁一個流分主 10 分鐘，你搵到出嚟就可以用嚟做啲決定性嘅交易 (eg. 簽約、賭錢、落盤 etc.)

大家可以試玩吓，睇吓 work 唔 work

其實都唔得剩係 10 分鐘，餘氣可以由開始玩到 50 分鐘，即係你會有 50 分鐘突然偏財運好好

𠵱招如果真係 work 就會幾絕吓，個天人送你仆街運都可以輸打贏要

lm

講錯咗，應該主氣係得 5 分鐘，你哋當有 25 分鐘用囉

可能遲啲真係好撚得閒會寫個 web app 仔計

主丁即係今日朝早11點？

是日 15 點 36 分開始到 16 點 35 分

應該有一粒鐘，我慢慢篤出嚟

Start

End

理論上陰嘅日主得 50 分鐘玩，陽就有一粒鐘（篤機結果）

Google話冇丙時 原來係解三點

丙時 ≠ 三點

每日都唔同，係有啲難搞

地支就定嘅

其實我驚自己睇錯
你講主丁即係入完資料 上面日個到第一行係丁就主丁？

你入出生年月日，第一行中間嗰個就係日主

再用佢篤現時時間搵流分出嚟

咁應該係丁冇錯

唔係喎，反而陰嘅日主因為吉時流分係陽，先有 60 分鐘玩，陽嘅日主得 50 分鐘

但今日冇市開，你可以用嚟做乜

我計到兩個都行衰運，但 biden 大選日衰啲（我記得係日主受剋）

有幾多人真係知道自己幾時幾分出世

流月出干仲要受剋，我估 Trump 贏

唔洗喎，知邊日就得，搵日主出嚟咋嘛

有波賭

丁分姐係幾多分

巴打不如寫個exe黎計下時間？完全唔識用天干計時間
另外想問下，其實個50分鐘係指要係呢段時間入面完成件事？

50-60 分鐘內做某啲關鍵性決定

原理係 assume 𠵱段時間突然財運 ok，make decision 比較準

喺其他時間，例如係破財 / 衰運時間，你個人好易受時空影響做咗一啲蝕錢嘅缺定

要篤上面個網搵出嚟，邊有咁易一望就知，唔係地支

賭錢我唔知得唔得，因為八字嘅 theory 偏財係指靠「腦力」所得嘅錢，如果係零技術嘅盲注可能未必發揮到最大效果

明白
想問下有冇咩網會計到天干既時間同日子？

上面咪有囉

眼殘， sorry

吉時為：
己日甲時庚分

姐係己日我橫行？任何日子既甲時同任何時辰既庚分都可以橫行？
定係要夾齊見得

一定要夾齊，咁先形成一個五行流通嘅 pattern

可以係己日甲時庚分走到乙分
亦可以係己月甲日庚時走到乙時
亦可以係己年甲月庚日走到乙日

只係前者效果 period 短啲出現次數多啲，後者效果 period 長啲但出現次數少啲

一個月有無2個鐘玩

但我𠵱個方法有一個盲點，就係前題係要財星嗰個大運流年冇受傷（被合唔計），一受傷就會掉返轉，嗰個吉時會變咗「吉中凶時」

通常一粒鐘嗰個 version一個月有三日玩

其實係咪姐係齊己甲庚就可以
可以無視邊日邊個時辰？

次序要順，一定要己甲庚，唔可以庚年甲月己日咁

總之
大時空要係己
中時空要係甲
細時空要係乙

本命個八字唔計在內，只計動態氣，即係大運流年流月流日流時流分

係咁都幾難中

都話一個月有三粒鐘玩，每次一粒鐘

流分都玩埋
有無玩埋流秒

流秒太短，好難用

點知幾時庚分 唔識計

庚日乙時辛分

有冇教學係百度點搵個時間出黎，睇左幾次都唔識

有啲難度，都係算啦

點搵

癸日

戊時

甲分

1. 喺個百度農曆搵啲「X癸日」出嚟

2. 根據嗰日嘅天干，用五鼠遁搵早子時嘅天干係乜

3. 搵到之後數到戊時，睇吓地支嘅時間係幾多 (eg. 未時 = 13-15pm)

4. 再用 #1 個網搵嗰兩個鐘內甲分嘅時間 range